［rubberband] [林鄭］貌似是 喪盡良知

可知拉犯初心 仍澎湃不已
想出去 引渡 幾次
然而北京總有要事
做什麼 不得我作主

當初的堅持 流亡是何處
First hon 的天使 被議會挾持
財爺很擔心 司長介意
等幾時至 開市

話法例 已沒全屍
可惜黑衫瘋子 仍難信一次
北京怕 滿腦瘋語
陳同佳搞的撒野事
被學生搞得快爆支

黑警的瘋狂 全球在留意
緊急的修例 被議會挾持
從前講好的 統統擱置
北京還要下次

田少都不理 全世界當我瘋子
建制決裂 大陸人質
但 政治 永沒有含糊的位置
就算犯錯 別要認輸
談何其容易

警嫂的水喉 狂feh像如廁
北京的生意 被廢青挾持
人人想攬炒 不怎介意
美國未制止

只盼望開市 oh
等差佬止暴 道歉都未遲
年頭將警隊 出賣多次
⋯⋯

有冇人幫手填埋最後兩句

po埋原曲是常識吧
唔洗客氣

唔該

push

好尷尬